hebben rijtuigen om haar te halen en over te brengen naar huis, en _we leven in een stijl die op geen enkel moment de toevoeging van Jane Fairfax kon maken minst onaangenaam .-- Ik zou zeer ontstemd zijn als Wright dat wel zou doen stuur ons een dergelijk diner op, want ik zou er spijt van kunnen hebben _more_ dan Jane Fairfax om eraan deel te nemen.
